見到女朋友仲會like佢個ex ig

有種好莫名其妙嘅傷感
覺得佢好似仲在意緊咁...
同埋諗起佢哋以前做過我同佢做嘅野
就會好灰
有冇巴打都會咁
又或者教下我點做好

冇㗎啦
自己小心好過

俾返條女人地啦

再見亦是朋友呀

帽事嘅

我都諗緊會唔會真係咁單純

Like返自己ex個ig囉 如果有ex

心理平衡啲？

中出即飛

冒事既 睇開d

Like係已閱

諗下你條女同ex 以前晚晚扑野再中出係塊閪流哂d 精出黎

將心比己啦 你有無同佢傾過？不過呢啲其實唔洗講都識做

其實無乜野 條女鍾意你就ok 呢家

遲早散

#過來人

如果係好女仔就會識避忌 如果唔識就....

得閒打下友誼波者
帽事既

唔好信連登太多 一日無active contact (freq whatsapp / 約出黎見）我都唔覺有咩問題 真男人大方d 我以前都因為呢d野嘈 唔值得

唔敢傾

死臭雞 佢全身啲窿都俾個ex玩過晒

小心當你水泡

你同佢幾耐？佢同ex分左幾耐？